予以最強烈既譴責比各位

仆街d咁講，何妖呀媽單嘢，大家條氣順番曬啦

快d推番五大訴求d post

唔好又比d無謂嘢洗版

開心完快d做番正經嘢

推

做番正經嘢

推番727 d post 呀

推呀

集中7.21 瞄準7.27

五大訴求
推倒黑警政三合